HxH今年會唔會有新一話？

之前又話一年5話 依家一啲聲氣都冇

武肺停刊

舊年出咗十話 我仲妄想有生之年睇到結局

如果冨樫真係中武肺死咗唔知日本人會有咩反應

解脫

可能諗住轉五年一話

等你個孫燒比你算啦

佢想學星野桂咁一年2話
但富奸又唔係重病

覺得以後都唔會有新一集

希望死前可以動畫化埋未動畫化個d

條撚屌 幾時冇錢

但黑暗大陸篇只開了個頭，兩個主角又未出場（唔出場？）
但細節真係好好，沒有重溫下都隨便想到幾個：

例如八王子每天都去求見國王，讓守衛麻木後就武力突襲
二公主以為自己死了復活的能力天下無敵，結果大王子一眼看破，囚禁住她
仲有對孖女公主死一個
迷戀比斯姬肌肉的保鏢
介紹眾王子時，其中一個是小孩子，專注看著倉鼠
這些細節都好吸引

反而想知到時小說個期點出動畫

聽返覺得勁好聽

屌，連假喑黑大陸都未去到，幾時先入真喑黑大陸呀

懶既，就叫人幫你畫la

孫都唔得等曾孫啦

正解

小岡念都未有

重度拖延症

雖然鍾意睇
不過心態係有就有 冇就冇 死左咪死左

出左又要睇返之前個十幾話先記得佢講乜

屌你
口語右書面語 想睇死人咩
仲要打咁撚大篇, 睇完第一段睇唔落
重作啦

我淨係想睇4王子條線
好想知教佢念個女保鏢最後下場係點
應該比死更恐怖

我鍾意蟻篇首片尾 好正

dududu dududu dudududu

小岡同基路亞線應該已經完咗。暗黑大陸應該係埋返古拿比加同旅團呢條線。不過呢世真係未必睇到

腰痛, sor

呢part愈嚟愈似伊藤潤二

已經唔求佢會再畫
只求佢有寫低個故事大綱
死後有人公開
純文字 直線故事都好
叫做了咗幾千萬人心願

佢做原案，搵人幫佢畫算啦

休多十年之後出50話小說

依家出緊個啲都已經係小說 有啲插畫姐

富奸只係想比大家感受下
會長個仔要等去暗黑大陸既心情

引導式漫畫 第一身體驗畫中角色

有就睇
冇就唔好問

睇左十幾廿年hxh仲未接受？

好撚搞笑
今次咁耐都無任何消息
佢死左都無人知咁

黑暗大陸應該得 LEO 同比卡超

等到老豆都釘埋先有得去

只要去到大陸
諾布同另一個女仔開左portal
兩個主角就可以去支援

覺得比卡超同蜘蛛會喺船上混戰到死

問個孫啦

而家轉咗口，話少錢唔想畫啦

環保漫畫師

咁賤格

話畫完有一大截都係拎去交稅
畫嚟做乜

仲要hxh手機game好似幾賺錢下
又有藉口唔畫

睇化了
Btw 烙印，浪客行，驅魔少年，漂流武士，HxH 邊套大機會啲睇到埋尾